夏天，这家小小的露营咖啡馆每天早上都会举办一个你能吃到的煎饼早餐。在Mesa Verde | Emily Pennington | 2020年9月27日|在线外时光旅行
这家咖啡馆重新引入了一种理念，即那里的风景属于人民。与您的爸爸搭配的弹出式酒庄| Evan Caplan | 2020年9月19日|华盛顿Blade
在大流行前，他们打算在里面开一家咖啡馆，但由于永久性的室内餐厅不再可行，希尔顿说，双方同意想象一个空气清新的环境，可以俯瞰优雅的波托马克河，一边啜饮一边品尝。与您的爸爸搭配的弹出式酒庄| Evan Caplan | 2020年9月19日|华盛顿Blade
Capital One高级副总裁兼分支机构、咖啡馆和私人银行业务负责人詹妮弗·温贝克（Jennifer Windbeck）表示，女性不再需要以“男性”的身份出现在这个领域。最适合女性的工作场所正在扩大女性在金融领域的地盘| lbelanger225 | 2020年9月18日|财富
我们的父母在人行道上闲逛，高兴地挥手示意他们走开，然后在附近的咖啡馆里喝了一杯必须喝的咖啡。一系列并购交易提振了全球股市。是的，即使是科技股《伯纳德·华纳》《2020年9月14日》《财富》
周一，澳大利亚悉尼的一家咖啡馆遭到一名劫持人质的枪手的围攻，附近的人试图逃离该地区。为优步可怕的悉尼暴涨定价辩护| Olivia Nuzzi | 2014年12月16日| DAILY BEAST
美国已经有了一家谷物咖啡馆，Cereality，在弗吉尼亚州和达拉斯沃思堡机场都有一家商店。麦片咖啡厅的大碗仇恨|大卫·莱维斯利| 2014年12月14日|每日野兽
但在2010年10月，巴勒斯坦安全部队闯入一家网吧并逮捕了我。巴勒斯坦无神论者的感觉|瓦利德·侯赛尼，Movements.Org | 2014年12月8日|每日野兽
男朋友是新奥尔良的说唱歌手，不愿意透露自己的真实姓名，她从她的无咖啡因咖啡馆AuLait站了起来。从基督教堂到泛性说唱歌手|泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽
今年1月，一家受外国人欢迎的黎巴嫩咖啡馆遭到袭击，造成21人死亡。《黑暗之心：进入阿富汗塔利班山谷》|马特·特雷维希克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽报
他们在这家咖啡馆收了几份法国报纸，还有同样数量的比利时期刊。《小旅行》和《路边素描》|威廉·马克皮斯·萨克雷
他们的慷慨不足以满足他的放荡，他的咖啡账单和他对台球肆无忌惮的爱好。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe
不再有无穷无尽的桌子和巨大的红色天鹅绒沙发，就像在咖啡馆里一样！丹多洛宫历史摘要|匿名
一小时前在塔拉斯康的一家咖啡馆里；十五个人袭击了我，我抓起一把刀自卫。文件编号113 | Emile Gaboriau
我撕掉包装，把钻石摊在咖啡桌上；我不敢相信它们是真的。雾中|理查德·哈丁·戴维斯